我正式宣布 香港族誕生

官黑合作 法治已死
諗住再守法 比警察處理罪犯的情況都已經唔可行
元朗黑社會無法無天 必要血債血償

各位香港族男兒
保家衛族 匹夫有責
擇日元朗一戰 鏟起黑社會

推

0’22 開始，香港人醒未？

光復香港 時代革命